原來眼淚未流完

這眼淚無從安置

重複的眼淚 就是你自欺的安慰獎 ?

請自己聽下呢首歌

悲劇人物

好唔開心 唔想講野

係咪唔會解決到?

⋯⋯
其實應該唔會

願你記住 眼睛不能沒眼淚

唉

學業？

其中一部份係

仲有咩？

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我人在異地 仲努力適應緊